其實你矮，人生已經玩完左九成

真心
就好似你黑人
人生已經玩完九成
唔好妄想做d咩可以同高大男匹敵
就正如黑人
唔好妄想做d咩可以同白人匹敵
就好似黑人
幾廿年前自創左個節日
同聖誕節抗衡
而家已經冇人理
盞自己尷尬
世上只有贏同輸
背後咩原因
除左俾人茶餘飯後咁講
已經唔重要

黑人有咩問題社會已經接受種族多元化
男人矮就真係比人睇唔起
有個中同男人黎得米6
仲要住公屋
到而家仲未溝到女

吓？
黑人好紅喎
應該食好撚多台妹

口德村冇口德

講事實有分口德？
唔通我鼓勵佢打飛機咩
「你米6？仲要窮？唔緊要啦，都有女肯要你既」咁呀？

中學兩個算係學校女神，男朋友冇一個過米七，但靚仔
矮係其次，柒先係重點